# console.log('Kazimor')

console.log('Kazimor') est un blog personnel créé avec le générateur statique Hugo. Il regroupera tout les actualités autour de mes projets, ma situation professionnel et autre.
